土瓜灣Prime Kitchen 藍到黑，多謝黃絲送錢上門

條list 其他幾間無咩挑剔，千之味同泰皇閣深黃
Prime Kitchen個老細藍到發黑，擺兩箱水出黎你就當黃店？

唔信？
你睇下老細個fb寫咩share d咩？

標題黨
要提咪提囉 係藍咪改番囉
好心你唔好改埋啲咁既標題

我自己就無食過既 都未聽過

Push

標題黨？邊一忽係假野？
你自己睇下幾多人仆上門去食野當罰左同路人？

咁你改個好少少既標題得唔得呀
一黎就屌哂全部人

咁你唔去話比出post個人聽？

張圖點黎？ 你唔叫佢改番？
改完先出post提大家唔好比人呃
成件事咪好好多？
好聲好氣唔得？

推

內文同標題符合都叫標題黨？

你係咪confirm 佢深藍
我就咁睇
第一個post可以解 個司機知有危險 仲要中個頭埋去
第二係 屌啲狗 無良知 玩大咗？

誇張左

屌 自己對號入座 你岸尻姐 咁大個人唔屌得🥳？

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務

P牌仔

我係黃色到會Post樓主

我地搜集資料時Search米豬連佢係黃
啱先你講完我再search就藍左
唔知係咪睇完你個Post有人報左料

但我睇和你Eat app上面係咁講
而且我見佢店嘅Facebook有表態
咁可能係有爭議

樓主可唔可以Factcheck到呢個Ka Chung Laulau仲同間店有關係？

樓主有證據證明佢係偽黃我就立即除名
但如果無證據 講真得把口表態我都會撐

Anyway thanks for fact checking

標題有咩問題？

不過都要屌多句 屌張圖有曬Contact info
你第一下竟然唔係搵返出處指正返而係連登開Post